想問各位師兄Corporate Banking / Commercial Bank8ng 點入行

如題。應該一開始就做咩位先比較好如果想行RM條路

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

諗清楚先好入CMB....

點解。因為我一直係retail bank同CMB 兩者咁諗

除非你好多connection, 否則做RB好過CMB

可唔可以解釋下 但RB好難做喎

而家CMB想幫個客開個户口都好難呀，除非你興趣係做KYC啦，否則做RB人會開心d d

開戶口好小事姐我諗 但公司客始終長做長有，街客依家真係唔多想理RB

大公司客俾人mark曬啦，你只有做新公司 or 魚蛋檔 (If 開到户口)

咁都係等B仔姐，RB真係做到40幾歲都力有不第

Fine; 加油

想入corp